toy story裡面胡迪定彈弓狗射三分勁？

冇圖好難比較喎

顏射咩咩雞